今日老細無啦啦同我講...

"充分肯定你嘅工作"
真係難聽過粗口

仲讚你年青有為

你老細講野仲慢撚過我啊婆